請問春代革命(會員#326966)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

該會員已被bam